[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (165)

新年快樂 過兒同大家贏大錢

我愛過2

E.......yes!

唔怕同大家講 我買左第三球

屌 個下盤咁樣死

買大波死裡途生

你gel乜勁姐 我情願保住注角細

好撚感動 咁樣絕殺中波蛋

好感動

光sir我想同你做愛

好波

RB
唔知可以炒賀芬咸幾多粒

絕殺 so sad

gel頭教學

不是阿sir

仲要紅大字咁gel

今年三口中哂
希望keep 住

Sam

被絕殺就好似係連登出1q題被人秒左咁

慳返

光桂旺到呢 點買都中

#42072屌你老母死全家長命百歲百病纏身買乜輸乜

包蛇

包爺係咁
應該數緊錢

未睇光蛇買左早飛

你好撚好咩😂😂

發覺同光sir 同親路都中到啪啪聲

有時買唔到 就真係要停手 上天保佑緊你

光速巴 我知錯嗌啦
等你貼左先敢買

啪啪啪

輸左注11.5 13.5
包爺好波

IU打救我

Iu bb

書包屌你老母

光速巴就打救

你求下個天保佑你自己仲好啦
過馬路記住睇車 因住比天收皇天擊殺呀屌你老母

和

求打救

8千幾搏1千 唔死就偷笑

佢當睇唔到

又變返0
唔知玩左d咩

劉明，又中25倍

笑緊

希望我BB5好針

有打壞同書包 今晚再戰

次次都唔跟 好難救

多謝光sir同IU

我琴晚開始貼早飛 無人g持 得豉油巴g持me

gel頭果啲自己死埋一邊啦 咪出黎獻世

晏d補個和先

仲有我阿

仲有我啊

出一次我jer一次屌佢老母

你帶旺我 多謝你

埋單打個和
玩左成日
一陣去狗會cash out哂算

光sir

主客和補撚哂佢啦反手狗唔係輸撚到你冚家鏟呀

補埋骨灰位

你買左西流

支持

尋晚斯巴達比人絕殺，岩岩呢場又絕殺

我有跟啊朝早個場 但場澳假自己買左早飛串水手 早啲見到就skip

我跟咗迪祖 兩場澳假心急 早過你買

今晚先係正式開始wo

無左球探用咩睇盤

差一口 比我推多一口OK?

蟲蟲

Hihihihi

留左

書包

Ok

PO霸

I know that feel

怕啦
本黎岩岩仲贏一萬
兩口輸哂

我朝早買左 我知錯了銀桂bb

派我派我

我有跟牙 次次完場都吹奏

哂左場高水水手

我

達c泰特

lm

海登咸應該不敗

高登搵唔到賭波post既

好彩未買 對左

今晚買唔買rb好 對面成季不敗

想針 有無清join

拜淫又黎個細開下半季頭?

有牙

成日壞 網又上唔到，apps 又用唔到，想一嘢掟爛部手機

我係咪block左😭

我想買rb

挽留

西甲頭場x我痢盤

玩成典

十九不敗都輸比包尾 下次又陰人

Rb升左班之後表現爆晒燈
係有時作客麻麻地

賀芬咸踢法都唔太進取 今場作客應該會守和
細波係唔錯選擇

極簡主義

布倫
唐迪拉半細

點睇

好 留返條命初三買你

有無補番口寶福山骨灰位比自己呀

邊個先係莊家親生仔

唔撚理 跟

Send link比me😭

今次有我份阿銀桂bb

molamola

個領隊之前教包尾個隊

gun

發覺銀桂買法同貼飛方法同阿盧好似

下場買咩

連注額都好似

我好尊敬他 但我不是他

等你水呀大蛇

等你出水

貢就好了

telegram左

我你發板

點解西流場波仲未派彩

狗都好尊敬

盧 有水出嗎？

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都&#20890;家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大

好耐無聽了

過年前話戒角 新年第一注all in 就gg左

ching買左咩

好掛住盧仔

你係咪買左西流

果時成日跟佢買 唔洗度都中
不過成日臨開波先出飛

呢句真

佢踢踢下先貼飛，點避呀

有無掛住我

有村仔你做咩咁嬲既 有無detail share

找數未

聽人講你派錢走數啵

好似又無

下盤囉 唔係輸一半咩..

好彩中咋 唔係佢屌柒你燈佢

牙朗唔係好鍾意做善事架咩
做咩拖數啊

係阿 快啲去馬會拎啦 我岩岩直接拎去馬會佢直接比返我

盧去左邊

被gel受害者之一

#42072 買左10.5b gel10.5s
雖則唔係輸唔起 不過條氣唔順

平半盤牙ching🤔

我都輸兩注角細

沙皮巴快啲拎張飛去馬會收返半 我收左了

係呀

包兄可唔可以早啲貼飛 想跟你學gel

聽講回家會長勝

岩岩cash out哂遠離賭博一排先
大家贏多d
財源滾滾

平半 2-1 輸晒啦

拎住張11.5s既飛要點解釋法先可以拎返半

貢快又話走了...

你都走埋啦

新年快樂

唐迪拉會唔會反底呢

你話你賭上半場角 博佢寬鬆比你
利申試過幾次都work

下 係咁既咩

係咩 唔怪得wts無響過⋯應該比人hack左

一陣再gel過

好撚狗 唔比人cash out 垃圾狗會

不過我去馬會lur地 lur返半

今晚科隆
岩岩咁樣絕殺我個1:1

平半咪輸一注2-1一注2-1.5 lor
戒賭啦

貼早飛OK?

一於買loser pool

平手先收半🤔

搞到有錢係account 就想玩 跟住輸下贏下 正仆街

係wo.. 好少買盤

咁你應該鬧自己唔夠自律先岩喎⋯

維拉半大得唔得

Me

我同佢一對就炒哂

點解利仲可以讓咁深

係時候報下數 第一日波PO手足收到幾多利是啦

道友兄 身同感受 共勉之

ME 老豆老母加埋40蚊

未結婚都包咗封大利是俾狗會

得幾舊 仲要下午比晒hkjc

有班人唔信邪覺得會大炒 呢隊廢西根本中遊實力 讓就讓到鍠疤級

屋企人3封加埋1500

維拉個閪陣 半和

屌你組媽封封千千聲又唔講

咁多
一年都係得700..

可以post返貧巴買咩嘛

又食又拎

啱啱想問 有無好心人？

老豆2封 老母1封 AUNTIE1封
加埋4500

閪陣先勁

組媽去左拜年 呢排唔理我

7:45 客第一隊入球

封封都係硬幣⋯針左

有野跟了

新蒸頭 今晚加油

帽事既

收金幣 派我派我

一齊贏

食飯都成問題

入我ac 佢唔發現既

細細地玩下

期待 20:30 脷笑話

買完變4封

我都係

都係得20蚊姐

5蚊人仔一封 夠去買注六合彩咋

以後唔買過關

維爾半主

按仔係荃灣xhaka 收瑞士錢的

找數未姐

維拉-1x查維斯上盤2串1

又比人jer

一係就5好講

查維斯上盤又同路了

找數先啦

我要整今晚推錯過今晚更難追

ching都有舖半和癮

係

放心, 贏錢會話你叻仔

我跟左光sir chow追返D,呢場要上埋

德乙買咩

睇你

買了

🤔

海登咸抵到五敢買 有無ching指點一下

維拉半和定半主好

有無咁荀牙

球探壞左 ？冇賽程既

有無手足買左葡超大球？
腳震緊

要較

我都想買 但又驚

今日神神地 博彩個度得返墨超

想知

葡超快快半大

收到風齊心主 今晚

咪係

同你一樣

是勇者不必怕

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多GEL頭、反手會員，
而沒人監管或移到隔黎登，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到賭博區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些GEL頭會員，
變得戶口金額開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

過2你好野 我都斷臂了

記住那關於光輝的教訓

葡超大已死

太遲見到

本來都同你咁買
但遲左10秒
買唔到多數

細波頂住

加油 今晚同大家玩

細波 頂住

力頂

Hi

跟 希望早d出

加油門將

超級我

利記又黎，， 又好想買

若要生活好

唔好阿 若要新年好

rb 好吸引

西甲角大已死

貧巴要出手了

又係半球兩球 死忍了要

支持了

嘻

1-0

葡甲西波

屌...查維斯追和反cup啦

買左客

反cup la diu

唉...點解會主fg架...

德乙齊心角細啦

係唔係要趕絕我呀

起個機都甘難

維拉整翻個半主俾我止下血先啦

無左盧風紀 得返d小學雞係度

.2

三更窮五更富

all in gun左
jump

拜完年 唐迪拉好波

如果今晚輸左 就賭細D了

Lose

重注左....

唔好再入

又黎😂😂

一陣十點半輸左就割禾青

沙維斯一開波要叫杯

紅牛派錢未

係咁揀錯邊
係咪要買自己想買嘅另一邊

西甲半客上啊

求你

支持下愛隊 潛水了 明天見

唔好入了

德乙比角啦

11.5 細維拉

今晚狼隊會唔會win
+2好似幾穩

六仔聽日跟你賭馬

我買左9.5細 打算JUMP了 推晒落去

沖個涼查維斯就落後
cup佢

細波力頂

查維斯輸硬1:0
都冇得入怕乜

must？

維拉半大已死

已經4c。。。。

邊有咁快死

利…53 56 58………

頂住細波

奧厄入未

痴線已經4C 9.5S爆硬

力住啊細波

信念

已經Fake左球

20分鐘都未入，仲唔死

一齊上路啦

只求綠字

葡超力頂

20MIN已經4C
咁似澳職個場既 咁完場咪十幾C

利狗又有1.5/2 買，馬會新年派錢

查維斯，維拉

查維斯半場追和先啦

唔敢， 上次對愛之佬都爆角

我守護住你

西甲開大啦屌

英甲大 利

5C 我頂

維拉食屎狗 25MIN5C
5分鐘1C
90分鐘18C 無啦無啦

夠膽停角停到完場

大家贊助既馬會花車出場

求加持

場萄又傷

好靚
望到自己d錢

成架都係我嘅

好滾動

G持

笑撚到仆街

維拉屌打唔入波

查維斯反cup

冇追post,想問紅牛個場咩事?

你一叫……

Loser pool

2:0

維拉大波死都唔轉盤

2-0

唐迪2-0

2:0照cup

咁唐迪拉入多567球啦仆你個街

Hahahahahahaha 利0-1

好似分左3 節踢， 30min 又更衣室， 60min 又更衣室， 依家唔知點

笑左

使唔使咁快

利記半大又派錢

狼隊goal

0:1?

嘩屌秒入

利秒輸係咩玩法。。。 最後見到光巴買又忍唔住買左

利俾人秒入

點解會咁快入

猁狗又要輸 利申冇買

我屌啊死猁狗

維拉開個半主黎

狼隊真係派錢

狼隊仲有成4倍 想加注

屌你老母，米撚嚇我買左20k上盤利記，一分鐘就輸尻埋

另一場秒紅

我係狗

維拉利爾肯入未

犀利西利

痢會cup

讓咁深都買咁大

高daddy：專心聯賽

痢

維拉入一球先得唔得牙

垃圾利又害左幾多人

維拉咩事？有無人知

輸甘多場返主場讓球半引人以為底，我居然信

今日笑話係咩？

屌你老母咩西甲 年初一都逼我爆粗

鋼仔真曼 燈死猁狗

You win

做乜post我女朋友

我老婆黎

2017了 仲買猁

巴打住大圍?

踼波者goallllll

估唔到有人買利 我真係笑左出黎

利對巴

貧巴两場德早
點解馬會唔開2/2.5

你囉gel頭撚

估唔到我不斷中利伏今日都仲買左

利迷子都唔出黎叫大家買利

痢又想主場豬多次

冇錢叫雞了
都唔知點算

1.66

0-2

fake sor

投降。。。。維快拉半主俾翻一半我好嗎？想退錢

光速巴係唔係機樹？ 請受我一拜

屌 又fake

維拉又Fake，大波已死

冇fake

有場超重心

1:0wo維拉

曼聯

止血。。。thank you維拉

維拉頂住呀

利有1.77

維拉1-0

重注維拉半和 molamola

比多粒我啦維拉

利撚有1.77...唔撚睇好

做利狗唔睇live都貢大聲報分

猁80%控球 0射

踢波佬

買左另一場

布倫入cup please

蔡思貝踢球者 大波又死

我痢垃圾到

食角

脷脷脷

邊場

猁

德乙係咪角細聯

西甲

猁有冇得cup?

已買

垃圾痢垃圾痢 屌你老味

修仔

光速巴 你好旺喎今日

冇

會員布倫瑞克員我解釋下你踢乜春

低隊狗脷成世拎唔到冠軍

真係屌你老味黑過西
買唔到嘅就贏緊
買到嘅
就一開波紅左

垃圾利生性啦

DIU 完半場要刷多C

我痢 命令你立刻追和

是我嘅笑話嗎

屌
維拉完半場食鳩我角?

踢返落黃衫出界

布撚咁少射門嘅

唐迪拉入多456球

查維斯追和反cup好嗎？

好彩打牌冇買賤種痢

貧巴係唔係到 唔記得你update咗之後個心水 thank you

屌白

4:1先食全格

換古天樂啦

查維斯半大全細我叫你地做契爺

買客win 好過買反cup

痢cup3粒 我叫你契爺

禾夫斯堡 2.5 細
達斯泰特 2.5 細

恩高斯達特 2.5 細
蒙特雷 2.5/3 大

跟

白禮頓會不會是伏 咁好分

Which

維拉快啲再入啦，我要開大啊

點睇rb細

德乙

再跟

唔該晒 恭喜發財

維拉7c jump

升班隊唔買

利個53好廢

我本山

查維斯比d力水啦，追和輸半就算啦

next year is our year

Ng gun me

唔好撚半大全細呀

有痢可圖

停c好嗎

唔tell me

差你咋奧厄。 齊心主未啊

689隊快比人cup

利cup未

維拉唔入比人入啦

屌佢老母快撚d入波呀查維斯

查維斯goal

Fake

屌佢老母fakegoal

利果種廢

陷家剷買左重注大波 快撚d輸啦查維斯

全部斷腳

馬會今晚有冇開？

Cant on tlg

半大由gel 變初一洗頭訓教

仆街fake乜撚野屌

半大3.2

快閪d入波

紅牛果場當無事

查…我想輸半姐

食緊飯
西甲幾角

奧厄入未！

7

不了

利

利0:2😂

利0:2

Hahahahahahaha loserpool

痢狗

生活好

謝拉特真係好撚波 一黎3連敗

真係笑撚死人咩

笑撚死

完場先gel

猁真係好撚廢

查維斯

移民巴rb盤 ok嗎?

維拉夠膽就停角到完場

funny 脷

西甲肯開大未

垃圾利

LIVERPOOL DEADERPOOL

齊心主

10蚊5.6倍客下球 cashed

海登咸

4:2

輸波柒 賴地硬仲柒

紅牛goal

是夢嗎

0:1再殺多注主勝。好撚

西甲-3c是夢嗎？

查維斯唔入波

海登cup

海登作客廢過狗

細注利反cup 先

主隊日

除左垃圾猁

可以不了嗎?

Thank you sir!

西甲比兩球黎⋯

但係我都照買左

manepool 0-2

垃圾利果場角球買乜好

利笑左

利角大準備

查維斯半大全細既話叫你地做契爺

西甲呢埸單位數完C 可以嗎？

控球率78%都比人拎兩分 真係好掂

海登咸 追和先ok?

西甲直接完 可以嗎?

講個笑話俾大家聽

維拉入未

契弟

利狗唔入比人入多兩粒開3.5大把啦

維拉入多球喇屌你老母

比多3隻角我啦 你老母

同路

賀fun咸有無同路

主場唔急攻，俾著平時已經十幾次射門
臨開波急回2.09
一分鐘輸波
半場引夠主夠再殺多粒

呢幾場利狗真係搵足幾場錢

成日2/2.5盤都半大全細

兩球好嗎...

主入就得喇

利狗主其他有45倍 有冇同路

無角開你年

聽到開始有少少悶

買佢和OR反CUP算啦

激死我

查維斯追和反cup
維拉入多粒

維拉同cf求其入兩球啦 屌你老母

客其他仲好

狼隊係客wo, 師兄係咪想講客其他呀

我開波前講嘅

開到-1就夠

馬會數少隻角？直播寫住9角喎西甲

-2c

ok, 但唔知反完盤未

蔡思貝踢球者大波未？

海登咸追和走盤啦

-1c

2.2完

海登咸 追和 $100

主隊加油 頂埋最後20分鐘

屌你老母利又追和下回合，或者3：2贏波輸盤

Lm

維拉冰封

2017啦 痢真係買唔過
收手啦 施主

9個角夠啦 唔好再刷

維拉20'開多3c我貼bam圖自爆

而家正常返

布撚反cup跳樓死

維拉入啦

入多球喇屌你老母維拉利爾

布倫肯追和未

2:0西甲

西甲角大Goalll

西甲 10c

DIU 推失左 無左1800蚊
SOR 派唔到錢了 最後一口先推失

老細要佢輸點和

9c?

西甲比多球！

屌你老母買撚左3000蚊 主下一隊 百屌成材

查維求下你追和啦

...買左咩

入多球啦維啦

今晚唔賭了 沙皮狗SOR

唔開大就閪

維拉-1 買唔切買左濕尻利， 屌

叫多粒ok?

維拉9.5S

維拉12c我以後退出波post唔再上

痢 會反cup?

垃圾閪波查維斯半大全細

維啦入多球

唔入比人入啦

布撚反cup

快D 11 12 13 14 15C啦
還掂都爆左 輸多幾C好似抵D

唔叫喇

...

抵好多

3隻C一齊黎.......狗黎

海登追和未

朗斯平手 all in第一口

😂😂😂😂

比多2c

又要重新上路

查維斯 反cup 直播用鼻食屎！

1.維拉利爾11.5角細

海登咸杯未

維拉如果爆我10.5細 我快定唔再賭波

thanks 咁我試下小注

古天樂來了

猁返正豬不如輸夠0-3

有好多圖cap

笑咩牙

比多粒啦維拉cf

十卜

猁返正豬不如輸夠0-4

維拉11.5 細蝕水都跳船了， cf 賤種黎冇機會贏都會刷角

10c完好嗎

查維斯入波啦屌你老母唔係就要叫人做契爺

垃圾查維斯反正追唔到和就比人入益全大d手足啦

海威J和先 快

海登第一次輸比Aue

咁多位契爺

真係半大全細

屌你老母入未啊 維拉 cf

想入多次 應該係街hi錯制

Id wowo0903
Plzzzz

查維斯追和到 旺角裸跑10分鐘！

yes

光蛇今日旺到

激死me

劇本 利下一球

Av 過兒入谷不

維拉入波啦

求下你啦

想進 lm了

海登追和派一個一百

賀芬咸連拜仁都守到和 今季未輸過 仲有半一盤買 真係不得了

黄潛停角 天助我也

ME

屌你個奶， 11.5 蝕水跳左又唔撚刷

不了 我不入谷的

LM

咁派錢比我

入啦西甲 你老母

爆左我先停角有咩用 最好刷多幾隻角

我想入 ok??

新年第一擊

但有兩件比拜仁買左

維拉cf是但俾多粒啦屌

唔好刷 真係唔好

本身講左將沙皮巴個100蚊推10倍就派
推左3口 差岩岩最後個一口 推失左

下季先過去

和左 求派

岩岩買左?? 主力?

海登咸1:1

689派錢了

垃圾奧厄。。。

頂住 海登反cup 派夠200

聽講海登咸和左有人派
我我我

Meeee

YES 落力D踢 有表現 去到拜先有正選踢

踢左再入

係咩 自膠

和左係時候cup埋 上呀

要留

süle
rudy

我第一個留

Lm 支持

FEEL到維拉仲有1C

屌你老母俾多球

利記主盤開到抽一個派1000

巴打加油

咩谷?

留名 不過唔洗派我

屌你老母奥厄又俾人追和。。

好😂

其實冇可能

走數正街街 Lm

維拉11c

9.5@2.17

西甲11c

93分鐘 11角屌

我屌

維拉求你連c

11c 完場

買左11.5細 1k

維拉11c ft

唉。。。

1.維拉利爾11.5角細 中

屌你踢波者

Ching度定下場la
好人好姐買痢
下次唔好la

俾你中

海咸

S屌

冇獎抽lu

銀桂道氣斷左鳥

唉 又完場前比人追知

蔡思貝廢過狗

10.5 cashed

唉 屌你老母場西甲咁都開唔到大

2:2 300

2.利物浦9.5角細

7754 28-01-2017
19:49 角球大細 星期六 5 維拉利爾 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
細 [9.5 個] @ 1.88 $1800

$1,800.00

新精頭 一黎就輸注大既

屌場西流又係最後先失 呢場又係 on撚9

LMN

利狗唔入比人入

得1.52

班垃圾都唔係踢球既⋯⋯屌

呢度有邊個大蛇可以跟

垃圾利刷角

海咸正一仆街

689炒佢456啦

走盤姐 好過血本無歸

高蛇在嗎

我買左踢球者贏

利狗快比人入啦

咩谷

利真係全世界最賤球隊 波又西 踢到屎咁

屌你 西流同踢球者

6/10

波post
有po霸

比下面 利狗比多6角先

我懷疑高普放流料比個莊

70分鐘入1粒,85分鐘第2粒

猁唔入比人入啦屌

踢球者唔爭氣

廢利波都唔識入

海登

狀況 注項已被接納
編號
0354
投注類別 第一隊入球
細節
星期六 11 艾米恩斯(主) 對 朗斯(客)
客 @ 2.13

捱左成場 最後

笑

8成控 自己唔識入就唔撚好控住唔撚比人入

好後悔冇買狼

猁比C啦

狼隊盤咁低水原來係咁解

利記送錢俾大家過新年

補小小下隊

PO霸係谷度係咪都成日搶做topic ender

痢柒足2017

一係就早啲比人入 唔好比個假希望我

痢上盤報數區：

1. IT雞 -200

直插客win

我無谷牙

依加搞到365唔回水比我

新年流流唔想咁口臭，屌你老母全隊利記落地獄

講個笑話 利0射正

以為係隊垃圾奧呃走盤⋯⋯
點知⋯⋯ 係另一場

痢輸左就算，唔好再刷c la

屌你老母

狼ng

8:30反而二隊流狼上盤

抵死既係一球都無

原本完場就cash out 重新起機
依加又要度過

7/10

利7c

狼狗比利狗入番兩球先啦

布里流浪全格啦屌， 利一輸就輸全格，
維拉11.5 細又跳撚左船

星期六 8
利物浦(主) 對 狼隊(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.17

ok?

黎緊睇岩咩野@@

買客好d

狼堡

Ha利記

賀芬咸落到1.83

猁種廢

8c

8/10

1:2 @3嗰陣入錢

有冇link???

0-3未

利狗奇蹟開大未

支持0-3

星期六 8
利物浦(主) 對 狼隊(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.48

$ 100.00

不要消失希望
利記還會有入波

一人一個大年初一既笑話
我先 利物浦

一粒都入唔到真係搏屌

9/10

9c

[英超4]利物浦 1-2 狼隊[英冠18]

1:2了

執翻個盤既錢

1:2v

Ching用緊IE上網？

賀芬咸 下盤 可以嗎

準備追和了嗎

10/10

10c

刷角機啟動

利個場加幾耐時?

利物浦角球好有威脅

買多個利下一隊入球

利狗唔追和就比人入多粒開大

格拉斯哥流浪 紅左都入2粒

屌你老母垃圾利入咩撚啊

走盤

ON9利狗比人一條友爆邊

紅咗先旺，成日都係咁

一挑三射門

不要消失希望 再上 支持你

睇岩都冇用 365仲未係回水

利狗補幾耐

利: +4 MINS

星期六 8
利物浦(主) 對 狼隊(客)
主客和
和@5.20

$ 50.00

俾埋我啦好無

新年唔再笑利狗

0 1

利個場幾比幾?

[7]阿美恩斯 0-1 朗斯[2]

1:2

朗b開個半大黎睇睇

讓 主 客
01-26 19:37 (+0.5/+1) 1.8 1.97
01-28 13:21 (+0.5/+1) 1.82(1%) 2(2%)
01-28 21:45 (+0.5/+1) 1.85(2%) 1.97(-2%)
01-28 22:04 (+0.5/+1) 1.81(-2%) 2.03(3%)
01-28 22:15 (+0.5/+1) 1.78(-2%) 2.08(2%)
01-28 22:17 (+0.5/+1) 1.76(-1%) 2.1(1%)
01-28 22:19 (+0.5/+1) 1.67(-5%) 2.25(7%)
卡數

Kicker

兩邊都打少個架

畀多角 垃圾利

紐卡素[-0.5/-1]作客得啖笑

不過照買少少

11c

垃圾 抵你輸 要對面幫你刷

1:2 FT 和唔到了

狼隊好波

有個手足話3倍入1:2
中!

屌你老母咩 11角

我自己唔記得左買

今朝場盃半客全和10倍客勝，94分鐘俾人絕和2：2
狼隊就頂足全場

脷 1：2 11c 完

朗c開個半大黎睇過

笑乜撚

笑你贏呀

利物浦

有無禾堡

足球過關 3x1
星期六 13
禾夫斯堡(主) 對 奧格斯堡(客)
入球大細
大[2.5]@2.20
星期六 15
達斯泰特(主) 對 科隆(客)
入球大細
大[2.5]@2.33
星期六 16
恩高斯達特(主) 對 漢堡(客)
入球大細
大[2.5]@2.19

$ 100.00

新年試運

中左派第一個Quote呢個留言兼留一句恭賀說話既手足

小注左中
BTW THX !

贏多啲ching

痢依個笑話要笑到幾時先完